====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ce que veulent apporter les centres urbains nouveaux prévus au schéma directeur , ce sont , moins éloignées que le centre de Paris , des activités d ' une diversité et d ' une taille telles que des possibilités de choix et de promotion y soient ouvertes à la plupart .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

